［溫故知新］切忌背向速龍退場！救人！還拖！水炮車一出就轉場！

絕對唔好輕視水炮車！
避免不必要傷亡！

大家加油！ 其實對面仲大壓力同累呀！
光復香港！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push